{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "곡섬"
    },
    "text": "農林地域に属するこの林野は再開発計画がなく、施設や利用状況もありません。領海基点も存在せず、過去には住民が居住していませんし、今後も住民が居住する可能性はありません。歴史的価値もなく、人々が周辺海域を利用する現状だけが知られています。この林野は保全山地と林業用山地に分類され管理されています。地形的には中生代白亜紀の縦状地形で構成されており、自然環境と生態系を保存しています。周辺海域は海食崖、海食台地、シスタック、タフォニー、節理、岩脈などが観察され、養殖場も存在します。主要陸上動物は観察されておらず、海洋動物は計8種の海岸無脊椎動物、軟体動物6種、節足動物2種が出現します。主な鳥類や昆虫では、アシカや鳥類の排泄物が観察されます。主な植生はクロマツ群落が優占し、主要植物としては21科35種が出現します。周辺海域は海食崖が発達しており、海岸景観は優れており、植生資源が鬱蒼としています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この林野は再開発計画がありますか？",
            "answer": "いいえ、この林野には再開発計画はありません。"
        },
        {
            "question": "この林野には領海基点が存在しますか？",
            "answer": "いいえ、この林野には領海基点は存在しません。"
        },
        {
            "question": "この林野には住民が居住していますか？",
            "answer": "いいえ、この林野には住民は居住していません。"
        },
        {
            "question": "この林野はどのような管理が行われていますか？",
            "answer": "この林野は保全山地と林業用山地に分類され、管理されています。"
        },
        {
            "question": "この林野の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この林野は中生代白亜紀の縦状地形で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この林野の周辺海域では何が観察されますか？",
            "answer": "周辺海域では海食崖、海食台地、シスタック、タフォニー、節理、岩脈の観察ができます。また、養殖場も存在します。"
        },
        {
            "question": "この林野にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "主要な陸上動物の観察はされていませんが、海洋動物としては海岸無脊椎動物8種、軟体動物6種、節足動物2種が出現します。"
        },
        {
            "question": "この林野の主な植生は何ですか？",
            "answer": "この林野ではクロマツ群落が優占し、21科35種の主要な植物が生育しています。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の海岸景観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "周辺海域では海食崖が発達しており、美しい海岸景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この林野はどのような価値がありますか？",
            "answer": "この林野は自然環境と生態系を保存していることや、豊かな植生資源があることなどが価値とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 407
    }
}